[頭髮問題] 早兩個月漂完頭，依加可以做負離子？

如題，用shiseido直髮膏做，頭髮會唔會燶？

唔好搞咁多嘢

緊係唔會啦，整完把頭髮仲會靚左好多咖。

漂過嘅頭髮唔電得會爛
一係去好啲嘅salon畀啲師傅睇吓
有無漂到透哂，或者有得救

搭單一問，
自己染完，一個月後去salon整負離子會唔會有影響呢？

普通染髮冇問題 但係整完負離子後隻色可以會淺色左/唔均勻

Thanks
其實普通染髮同負離子係咪無抵觸
即係同時做又得，負離子前/後做又得

負離子後普通染髮會好啲

唔該曬

負離子第一劑會乸甩晒啲色
特別係紅袋紫袋
做喱行 有咩唔明可以問下我